曱甴：朗豪坊嘅玻璃係暴徒打爛 而唔係催淚彈

【催淚彈射破商舖玻璃？】(2019-12-27)

有謠言指在平安夜晚上，警方發射催淚彈射破旺角一間商舖的玻璃。事實是當晚約十時，五名暴徒以硬物打破該店舖的玻璃後逃走。

Online rumours allege that on Christmas Eve, tear gas canisters fired by Police officers broke the glass pane of a shop in Mongkok. The truth is at around 10 pm, rioters broke the glass with hard objects and fled.

#假新聞假消息
#警方澄清
#切勿跟車太貼

=.=

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

寫幾隻字就話係真相

係囉 以為有相有片
我呀婆都呃唔到啦 傻撚左個鼻

咁我話藍屍同黑警當街做愛都得啦

哈哈哈 幾個月前都仲有人覺得官話必真

宜家？係必假